依期一齊旺，大家唔好jump! 快啲贏返個情人節大餐[27]

我見冇人開就開
每次我冇跟都會贏

熱狗

每次都係差一兩個

梳士-1
流浪-1